{
  "subtitle": "", 
  "description": "\u00a1Ponte en contacto con otros adolescentes y juntos hagan el cambio!\r\n", 
  "language": "spa_ES", 
  "title": "J\u00f3venes Positivos en M\u00e9xico, Am\u00e9rica Latina y el Caribe", 
  "primary_category": "4833f1ce618b44f9b09f4444f00bdb73", 
  "created_at": "2015-10-21T21:21:08+00:00", 
  "featured_in_category": true, 
  "modified_at": "2016-03-07T20:02:17.302889+00:00", 
  "_version": {
    "package_version": "1.4.4", 
    "language_version": "2.7.6", 
    "language_version_string": "2.7.6 (default, Jun 22 2015, 18:01:27) \n[GCC 4.8.2]", 
    "language": "python", 
    "package": "elastic-git"
  }, 
  "linked_pages": [], 
  "id": null, 
  "content": "Conoce a j\u00f3venes positivos en M\u00e9xico, Am\u00e9rica Latina y el Caribe hispano, que buscan transformar de manera creativa e innovadora su ambiente, partiendo del reconocimiento de la equidad de g\u00e9nero y el respeto a la diversidad. Su misi\u00f3n es promover la participaci\u00f3n de la juventud con VIH en espacios de toma de decisiones para garantizar la plena realizaci\u00f3n de los derechos humanos, sexuales y reproductivos; erradicar el estigma y la discriminaci\u00f3n vinculada al VIH y velar por el acceso a servicios de atenci\u00f3n integral de calidad que respondan a necesidades espec\u00edficas.\r\n\r\nAqu\u00ed te dejamos los perfiles de Facebook de J\u00f3venes Positivos en M\u00e9xico: https://www.facebook.com/JovenesPosMx/timeline y J\u00f3venes Positivos en Am\u00e9rica Latina y el Caribe https://www.facebook.com/jovenesposlac\r\n\r\n**Recurso siguiente:**", 
  "source": null, 
  "featured": false, 
  "author_tags": [], 
  "image": "9a3e18a8ebb040edb9aadd2124f7fbf7", 
  "published": null, 
  "position": 3, 
  "image_host": "http://thumbor.unicore.io", 
  "slug": "red-juvenil-local", 
  "uuid": "7fb1f4fb3e6242388f2cf1720995f747"
}